有冇macbook 駛monitor 既巴打可以求求我

我用usbc 駁左 唔知點解mon 個畫面只係得個background d app 同滑鼠標都冇左

救救 打錯

搵人幫你要求你咁慘

郁吓隻mouse去四邊就知咩事啦

郁多陣隻mouse，會發現佢識變大笑9你睇佢唔到

個mouse 去四邊同平時一樣

我明啦 thanks ching, 如果我唔想咁connect 應該點做 我只係想用個monitor 控制 唔想可以過去macbook 到

搞掂la thanks 新買唔識用

setting->display
有得教

Set mirror

咩moon?好似幾靚仔

27UL850

播4k熱唔熱？

未試 之前諗呢部同dell 2720q 但因為個樣

USBC 可唔可以幫 MacBook 差埋電？

yes❗️所以貴d 都買

唔想又插轉頭再插hdmi 再有條充電線 但有USBC 既mon 要4k up